有冇銀行撚講下大J個情況?

個意思係咪我中左六合彩，D錢擺晒係銀行，跟住我坐監坐十年八年，完全唔理銀行戶口，筆錢就會無左影?

戶口1年冇用會DORMANT
仲要咁多年比人CANCEL左戶口都唔出奇

理論上有bal係唔會cxl最多dormant左佢，不過南洋經歷過同中銀拍拖又分手搞到d record甩撚哂都有可能
另外如果佢要cut acc理論上要出信
呢個case要玩既小小地去ma先file complaint睇下咩境都得，前台teller無record就梗係哂走你先拉

50萬存款保障 賠6000？